三條八婆喺港鐵飲台飲

死八婆 港鐵唔比飲野唔係唔知呀？！
仲要喺我隔離食珍珠食到習習聲，好撚難頂

開聲屌鳩佢地啦
收皮啦道德撚

上連登開post屌柒佢地

咪開咗囉

咁你就現實開聲屌尻佢地啦
仲咁得閒上黎開po做咩

想集氣

女人犯法唔計架

唔即場提醒都算 仲要純文字討論

你冇改錯名